---
title: Liputan Kampanye dialog Jakarta-Papua
date: 2012-12-15
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---
![200px-Desember_15_2012_Liputan_Khusus_Dialog_Jakarta-Papua.jpg](/uploads/200px-Desember_15_2012_Liputan_Khusus_Dialog_Jakarta-Papua.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Liputan Kampanye dialog Jakarta-Papua

**Lokasi** : Jayapura

**Alamat** : Hotel Matos

**Jam** : 09.00 - 17.00 WP

**Hadir** : 
* Staf ALDP dan
* Koordinator JDP
* Komunitas Strategis (Kelompok Non Papua

**Ringkasan** : 
* Diskusi Kajian Indikator Papua Tanah damai
* Penulisan informasi hasil diskusi di website ALDP
* Ikuti salah satu informasinya pada website kami [http://www.aldp-papua.com/?attachment_id=7966](http://www.aldp-papua.com/?attachment_id=7966)
